一人一個學生動源Tweet，柒婆反對上國際層面證明有D用

我唔會話推到上國際層面好有用，一定幫到手
但最小比到壓力垃圾黨區政府同支那政黨
如期冷嘲熱諷笑其他同路人，不如一齊幫下手啦好嗎

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :
學生動源

XGU黨副校長

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

我

d

更多詳細將會在此channel更新！

m

N

頭

又咬

push

勁

Push

wow
易佐手

講呢啲

得我聽話用tweet推

P

推田

推推推

第一次

我土

有班手足唔係GP，所以明白的

推推推 唔好比佢停

推

puah

掛住睇netflix

估唔到有人win到佢

8 vs 0

rr won me

恥笑

pack

iso

的人反對的

post

10 vs 0

一齊推Twitter/Reddit啊屌

B哥

15 vs 0 繼續推

好滾動

18 vs 0

熱門#46

.

TGC

retweet

21 vs 1

未夠上啊
熱門未得

唯有夜啲睇netflav出出火

聽講廣告商請打手還拖

i

同我上

#TonyChung

Double廣告開支

依日見到D新聞
個心情又好差,唉 屌啦星
係香港好撚痛苦
對唔住，比我放小小負

負係要放既

傻閪公司

我廿八座大王

few

retweet!!!!

u

是日tvb post請派嬲

暖男爸爸多贊助 愛回家卻很折墮

冇人識你喎

我叫呀俊

邊度俊？

up

邊撚度俊

要加埋個粗口先有個神緒

唔係我省鳩你架

土地

唔係我省鳩你架B哥

我黑

白

搵得tvb既係咁上下

咁又無錯

34 vs 2

熱門飛返落#44

萊

呀必呢

推呀推呀！

還拖個PART幾經典

i f

白雪雪想奶

熱門返返去#25

麻包黑警袋

已推

push push push

係阿必省你架

is s

事實有人做佐啦
仲要捉唔到人要通緝手足

推, 盡做

熱門#13

愈黎愈高

oak

俾到壓力咪己經係幫到手囉
仲想點

唔知係唔係真人

但係敵人反對嘅我哋一定要支持

done and push

敵人反對既

驚豬

豬豬好得意唔洗驚

ah h

推一推先

pish

push..take action on twitter everybody

咁係咪要驚你

熱門呀

清廷:請勿將反清嘅暴徒推上國際層面 所以都係我地國家嘅內政

RT

##願願好人一世平安

Push push 救人
其實twitter好鬼多嘢睇㗎
大家唔好當做文宣先用啦～
快啲加入twitter一齊玩！